2301 旺角藍黑旗

又做咩鳩呢 班癲狗2240先走

咁快回馬

2250 市民於旺角砵蘭街叫口號期間，警方於未有舉旗的情況下向人群發射胡椒彈，目前已舉黑旗及藍旗。

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

Push!
Btw
我準備好同醫護一齊罷工

大量便衣咬左一個手足

死磨爛磨根本多餘
頭先企係度勁耐一早比便衣mark撚住

食宵夜都有罪? 邊有磨

有幾個企係路中間係咁玩燈玩laser
真係唔撚記得MK周街便衣?

狗扮人 屌你老母

咪係

大佬你估而家係和平時期咩

如果真係咁樣諗法到2020年1月都未被咬已經算好彩

不如怪左班狗亂咬人先

頭先神獸捉唔到人 唯有回馬槍交數

便衣老鼠

你望下幾撚多便衣 防不勝防

立場SOURCE

依家又有過百隻狗出黎呃OT

根本有D前線磨撚到個腦一片空白
為左玩電筒玩laser玩粗口手勢

怪左又如何？好嬲好嬲呀但自己介唔改進係對付唔到班狗